[I/A] 死神 Bleach Brave Souls (11) 月尾 BURN THE WITCH 合作

官網 :

相關網站 : 內有塔&角色資料 及 抽角模擬器等

玩咩SER好 ?
3個SER既遊戲資料同更新係同步 , 只不過玩家進度唔同
日服玩家大部份係數年以上 , 玩家進度較高
亞洲服2020年7月9日開服 , 玩家進度較低
比較多香港人同台灣人玩 , 有中文 (較適合新玩家入坑)
如真係決定玩日版既需要用VPN進入遊戲
(開左ACC就唔洗再用VPN入)

IOS亞服 :

IOS日版 :

AN :

角色排行

普攻角配裝講解

強攻角配裝講解

BY大力巴

點分隻角色勁唔勁 ? 點分隻角色係普攻角(攻擊)定強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
問 : 做完新手任隻自選5星揀咩好
答 : 推薦織姬 / 劍八 做插件
(對後期影響唔大 , 唔會話揀錯就好大獲個D黎)
--------------------------------------------------------
如果想知你抽左隻角勁唔勁 , 有無用
去一去第1頁頂睇角色排名 , 如無你隻角份
可以去以下呢個網望一望基本評價

真係唔明先貼上黎問 , 記得連埋角色圖
--------------------------------------------------------
點樣分隻角色係普攻角(攻擊) 定 強攻角(靈壓)
--------------------------------------------------------
普攻角特徵 攻擊 > 靈壓
有普攻 double hit (普通攻擊命中次數UP)
角色特性一般都係跟 普攻傷 / 減傷
咁點配裝同SUP , 推攻擊裝 + 普攻傷 / 減傷SUP
(開眼優先開攻擊)
--------------------------------------------------------
強攻角特徵 靈壓 > 攻擊
有強攻 double hit (強攻擊命中次數UP)
角色特性一般係 強攻-CD / 強攻傷
咁點配裝同SUP , 推靈壓裝 + 強攻CD SUP
(開眼優先開靈壓)
--------------------------------------------------------
仲有樣野叫大技角 , 必殺 double hit
多數都係玩靈壓裝備
--------------------------------------------------------
問 : 抽到重覆角食定唔食好 ?
答 : 當你過到穿界門個陣食都未遲
因為某D層數會鎖角 , 到時你唔夠角用就GG
但你想享受隻角快感就直接開眼啦
--------------------------------------------------------
問 : 新手開局應該做咩好 , 打咩關 ?
答 : 將所有角升到滿LV回靈玉(包括1-4星) , 有用既5星角就直上6星綠字200LV
之後既1-4星可以比5星做限界突破肥料 (晶石/環UP或你唔夠插件用就可以留)
跟住砌裝備 -> 升繼承連結 -> 升開眼
打咩關呀咁 , 解完新手挑戰任 , 將主線推到可以開放戰記關卡
之後可以考慮停推主線 , 戰記裡面既交換所 . 有開眼材料
角色票 , 裝備票 , 靈玉 等等重要野可以換
每月RESET 1次 , 識玩既就1定每月換晒佢
做完以上既野可以去刷活動關 (留意自己夠唔夠3BONUS角)
將所有藍ALLIN落去 , 唔洗問刷到幾時停
有幾多藍就射晒落去 , 活動裡面有既獎品包羅萬有
(角色票,裝備票) 前者可以抽中所有大池5星角 , 包括5周1 , 5周大白
後者可以抽中金裝 , 茶具
(仲會有大量經驗石 , 強化石)
無晒藍而自己角色升到咁上下戰力
可以去協力刷繼承之間既藥水升角色戰力
--------------------------------------------------------
問 : 28蚊新手包抵唔抵課 , 揀邊隻好
答 : 有心長玩既可以課番隻 , 推薦力劍八 / 心小白 / 速泰虎
--------------------------------------------------------
屎眼開格次序 因為唔係人人5/5 所以要小心簡
PVP向普攻角 / 非PVP向普攻角 (普攻角可以唔升靈壓眼)
攻>血>防=會>靈 / 攻>會>血>防>靈
全力推傷強攻角 / 保守強攻角
靈>會>攻>血>防 / 靈>攻>血=會>防
但都係建議會心擺後DD 因為要考慮埋未來拎佢嚟做sup嘅情況
而繼承係唔會繼承埋會心 所以加另外4圍更佳
--------------------------------------------------------
仲有野唔明睇埋以下新手攻略先再問
【2020死神手游】新手必看完整總攻略-基礎-角色-裝備

【繼承連結系統詳細說明】

Push this

引死人啦條女

唔該晒巴打，頭先開緊工，唔得閒

個培育共鬥其實係咪呃鳩人
打咁耐 一粒意志都無出過

Me有喎

呢個協力我當打崩玉算

巴打咁早起身去晨運？

極共

原來轉左黎呢邊講多次先

BY 大力巴

隻力6刃跌到落垃圾
本身仲諗住紅字佢因為中左茶具

星十字呢關點過？打極都係扣1血

大白同五周一點到上左神枱？

新橋

終於中尼露

banner左上可以睇規則 藍攻無效

其實咩叫藍攻無效？

遠攻=藍 近攻=紅
d攻擊圖示既底色黎

敵人有藍攻無效化？/
入到去你踩中弱化陷阱？

簡單d 講
如果你隻遠攻角(藍)打落去扣1
咁姐係呢版要用 近攻角 (紅)

我仲升哂遠攻黎過呢關

你個2隻都好有用 唔緊要啦

無知一問
紅藍攻擊無效係咪唔適用於大技？
大技係點都有傷害？

雖然我覺得新夜一係屎
不過呢個tier list公道好多

極武6有咩好推介
用過心南白同音夢 都好難打

有冇千手

冇

幫你唔到 我用千手過

電閪有4隻
值唔值得餵佢食必殺極意開6眼
知屬得咁多
全部1眼

用69過左

A1公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2000萬up (week4/8/9除外)

穩a1 公會收人 有whatsapp群 要求日日on同打公會戰

漏左句前S公會同 now top 10A
齊人應該又上埋S

一個位 上星期S比外掛狗最後一日踢左落黎

有意就自己申請

今期公會戰有咩陣容好推介

手動5周1 加隻buff同強攻

其實點知邊啲係Buff 角/Buff d咩
角色睇技果度都無三招強攻簡介
一定要睇技能樹逐粒睇先睇到

我想問大佬b打pvp嘅話
件加血應唔應該換做普攻20%

善用filter
今次岩用既boost得halloween碎蜂同速riruka

橙色制咪buff

po頭咪有講

本身用緊勇音 店長 力小烏
聽日試下換隻勇音做riruka

未升爆既可以插下復活 一起身又放boost

因為條公式好似係(攻-防)x(1+普攻增傷%)
pve0防就一定係20%攻擊好過普攻增傷20%
但pvp有防搞到條數好難計

咁無了

搭隻普攻囉

趕得切打完

知屬應該升邊隻打星十字個卷軸關？

我都唔熟要等其他巴打答你

想問下點升平均攻擊力？
眼未升，升埋就升哂pvp既嘢？

FB 一護 >浮竹

數值其實唔重要
不過都講下
推高你3隻角既 攻擊力
但由於你隻大白係玩靈壓
所以1定會拉低左個數值

3隻普攻角既平均攻擊力 1定係 大於 3隻靈壓角隊
但唔代表輸出靈壓隊係會低D
因為呢度只顯示攻擊 , 無顯示靈壓

所以係有可能發生 1000數值打贏 5000數值既可能性

邊隻係fb一護？

明白哂
咁係咪升完紅字，升埋眼就升完？

店長 亂菊夾住個隻

店長右邊
大技卍解嗰隻

可以咁講

step 10 中多左兩隻電女, 新手應唔應該拎去食?

BTW呀～～

手殘既表示有牛頭同白斬月
但係仲未破到 熟習既boss既模式

打穿界門 / 自食 , 揀一樣

如果未有升眼料 開唔開都冇咩分別
同埋多左可能可以拎去破塔

Auto技毒撚藥水黎講
百鬼大白定力四刃做隊長穩陣？

我兩隻都冇

過到就得啦

屌你老母啲廢閪上到3席打共鬥都成碌柒咁
死撚左就唔用燈
含撚啦

留名

換左即刻由2000萬變打完

即係點 咩係放boost

所以都係同公會d人打唔會打街場

我依加先知原來有50%經書

幾時有架

尋日開野 見到本廢老咸書寫住new

心諗明明開左n次點解都係新

先知唔同

終於打完極武25層
然後張卷
中左
速茶

開多隻眼唔好咩
大佬b一日咁op 速茶都跟住勁

利申番 呢隻係我第一隻速茶
BTW 第一隻眼都係開攻擊定血/防？

咁你仲用呢個

改番

以前一定係攻
不過而家要撐10秒先有數傾
應該體 / 防

好

死都唔出一枝技兔棒比我隻毒撚

各位巴打, 想問下隻小跟班點拎, 好過癮,想要

咁致死量 應該開咩眼先
同埋插咩件好？

時灘 速茶2技果d

打任務最右下角個大虛協力攞coins換

Thank you不過好似無人打

因為呢個星期開緊極限共鬥，個個去晒刷

我中力劍八

極武10要收皮了

邊度可以刷到復活燈 用到無哂

唔記得個pool有咩了 劍8應該都唔錯掛

本身有兩隻

3隻刷戰記啱啱好

唔係淨係入到兩隻咩

係喎屌
好在我另一隻力劍冇升

好靜

邊到睇到更新到幾點

3點 好似係

死神少fans

抽到11都係得爆炸女，應唔應該繼續

真係需要先抽落去

都冇野好討論

好似聽日有露棋亞藥水角抽

其實唔知有無需要，新玩無耐，唔算多角咁

藥水角點都有用既 同埋新玩既話角色種類多會比較好 抽死一個池冇咁好
對隻角色有愛另計

我既話 抽唔到藥水角都唔會死追
用多少少時間都打得返

但知店果隻 推圖勁 又有藥水 就迫住追

咁留石先

有排都未復刻 , 岩岩先出完

討論下聖別邊個

即係當狼人殺咁玩

我都唔知點解咁遲先玩

終於洗到速茶1000體力眼 硬漢

防眼先做到硬漢 係唔係刷錯野

11 step
5隻白一護 1技藍 1riruka
屌撚左出聲

我應該抽左6000石先中致死量

係課課到有咁多石, 定係有活動換? 新手抽到想喊

免費石有幾萬 比你挖

係指過關果D?
講真我又真係反而唔夠體打

打到手軟

回體打

終於改隊伍編成
好撚感動

嘩, 唔該晒 巴打

呢樣真係好反智5周年先肯改

隻跟班係唔係要跟番個人個屬性?

珍 要重刷

唔洗

心碎烽點勁法

自己開完 BOOST用普攻打怪試下啦

PVP速茶勁d定小白？

痴線，正身抽5 step 中1隻重覆嘅小鉢
分身抽2 step 中修兵同藍染

速茶

得知5刃、小白、致死量、力劍八4隻pvp角
點砌條隊好

心小白，力劍八，致死量

入g5唔係好過心白咩

係，記錯十刃no.
入螳螂，力劍八，致死量

抽咗600張裝備卷1件5星都冇
本身都係得件金狗棒

我係度諗我係咪落錯坑，玩左未夠兩星期有5個pool

復刻畀亞服追進度

白券？

你大把石掘啦

我見你好多野未打

500白100彩

彩100中一算好喇

白就 我10000張中四件

玩咗2個半月
得一件無乜用嘅狗棒

ching點有咁多白券……
瘋狂打event？

環掉落量飾品重要左

我打活動係打最低分果關打到滿分

所以抽選獎勵多到唔想收

不過滿分之後真係冇乜再打

btw我同事啲小號開咗半個月狂刷活動

金棒茶具杯碟鈕扣夾夾埋埋十幾個

努力啦

個秋祭又咩料呀
平平地抽兩下又中一種重覆垃圾
無咩野我留石到月尾算

呢啲池都要抽嘅咩

咁你有冇抽極共池同公會池

抽兩下博藥水角

仲要五四三星各一

隻藥水都幾好用 強三儲氣

抽左200石咩都冇，收手算

可能無BTW

無，因為已經有banner兩隻

一定有
聲優27號live會嚟

V同七緒
冇靈玉

抽到s6 都冇咩野特別好 傷心

都幾多勁角塔角wo

過哂塔咪唔洗抽

屌你老母抽乜無乜
69藥水全部空氣
技兔棒仲未出

69池唔敢抽 淨係冇69

留石燒佢女巫啦

戰記第二章淨係齊大碎加成

中小碎淨係得傷害兩倍

好冇淨刷大 換中小

重有冇人收ac 雙周 石田 大佬b 等等 大部分pool既英都有有興趣可留意加tg

極共心卷抽到心金兔
但係我一隻普攻心角都冇
其他屬都有

$20

神角光微袋都冇

抽唔中

毒撚招大打pvp黎講係咪勁垃圾？

15$

隻力雨龍

合裝備合到冇晒強化之心都未合到想要嘅

你點合

要買一護打戰記

3星食2星，再食強化之心，跟住再用強化之心升下啲4星

跟呢個list 咁合，1/2星強化之心合到得返百幾

三星裝食兩星咩先

食兩星裝同食兩星強化心價錢差好遠

同埋你有冇刷活動

9999張白卷抽埋抽埋啲四星多到仆街

一件四星唔啱用可以用另一件唔啱用嘅四星回收重刷

正路三星都可以賣

食兩星裝

唔好嘥錢嘥時間

得閒就刷下活動刷下藥水

會多到用唔撚曬

係點做到

我覺得裝真係唔洗用3星自己合上四星

多啲刷下活動 白卷抽埋好多4星

321星全賣

4星所有食物類(咩肉包呀金平糖呀)

唔洗升lv全部回收(基底同材料都要係垃圾)

總會刷到你想要

刷活動又有彩卷 隨時中5星

到啱用嘅45星裝先升lv

其實唔洗用好多強化心

另外刷藥水 其實係刷埋強化心同強化石

刷滿兩三隻紅字嘅時候強化心強化石老應該有五位數

我就缺強化石多 未試過缺強化心

講錯 係大經驗石 唔係強化石

速茶除咗速平子- 20%傷
仲可以插咩卡

新速夜一 轉生速久南白

中左隻力石田 ，以為咁舊無料到
而家可以轉生插落大佬B度

聽日有埋轉生 神sup

我仲揀左隻穿界力斬月
加埋力石田咪兩隻 +攻 再減傷

我仲未換, 等下次開搭用幣升到佢先用
下次唔換包莖

條list有咩用？咁合抵d？定係高機率岀好嘢？

作者話可以慳啲強化之心

刷藥水啦，我d強化之心多到要賣

係刷十場藥水都大把心
啲1-2星就黎唔用
用得多又貴，經又少

但我兩個ac 都冇藥水角
有冇得單刷？有嘅話，可以用邊隻？

單人藥水好易
最底張圖果堆都可以

笑咗

嘩 哈修王悅劍八茶渡響河

仲問得唔得

其他game呢D方法可能好有用
用係死神到就係好多餘

唔係嘅 真係休閑play果啲

唔肝野先會咁做

哈修劍八井上肝技肝滿王悅同技蘭演

再用王悅蘭演肝2250速水

跟住唔講喇

應該大把心用

七緒

V

X

B哥地位無事

好似唔太吸引

七緒招大有春水

萬物如果係心/知屬 就神角

咁搞法都唔知抽唔抽好。新pool唔太吸引
都係等埋btw活動先決定抽唔抽

真 就咁睇未有好大意欲

點解咁講

隨時可以當強攻版屎灘用

除超盾關
全副本貫通

睇完 簡單D講 3隻都勁 但3隻都無乜新意 就咁
公會戰神角 : 七緒
PVE神角 : 破唔到超盾嘅萬物貫通
Auto神角 : FF佬

點解FF佬係強攻都做到auto 神角？
不過佢招全隊復活真係痴撚線

因為全異常抗性

防全部異常

基本上auto 9成情況會死嘅原因 都離唔開中異常

之前有隻涅都係全防

不過唔係幾好用 淨係拎佢打塔

個隻一睇就知為咗就招全抗性整到咁撚閪 隻毒佬
屌你24秒竟然全圖都無

BTW 今次隻FF佬係正常OP強攻範圍

真係廢得濟

btw 一見到btw就諗起btw 幾撚時出

我個人估佢10月先
因為佢套劇場版都係10月先上

都好 有時間儲下石

V

gameplay leak

詳細D講3隻PVE角都十分優秀

貫通佬
唔知有無人用過卍解力平子/百鬼白哉
覺得佢好唔好用?
隻X就同佢完全一樣 不過變咗藍攻同無異常 但有guard break同打地鼠
其實auto上都OK神

FF佬
同上面個隻moveset 9成似 不過強一有D唔同 變咗焗西褲 5周白招8秒
同埋無guard break 打地鼠 不過全異常抗性 會穩D auto方面

七緒
又係同貫通佬 moveset 9成似
不過今次就招強攻2唔同 變咗中心aoe 細細地 因為係buff開盾技
極度稀少嘅新時代十刃殺手 有buff有盾 所以公會戰大撚哂 完
值得一提就係 七緒招buff係自私buff嚟 淨係buff佢自己only
盾先係3人共享 勁撚ON9

a3公會 想入自己入 唔洗批

公會戰休閑打 最好每日上線

黑鬼用鬼白模組好屈喎
直接變力屬青攻第一角

個直播一嚟就話2021會出痣城劍八本小說D人

Btw 隻新小跟班好撚得意

角色池in coming

技藍染係崩玉蝴蝶翼定死神look 嗰隻
井上又力定心嗰隻，兩個ac 有唔同角，唔知主玩邊隻好

講緊哈修劍八井上打技咁緊係力啦

技蘭演就帶眼鏡果隻

好，唔該晒

加油

巴打可唔可以建議下我應該主玩邊個ac ，我唔太重玩PK，想主玩一個ac入公會，而家玩兩邊追活動刷野有啲辛苦

是咪撞正血戰11，邊有咁多靈玉

屌 兩個ac嚟嘅咩

有哈修玩哈修啦 話曬都係遊戲頂端

唔玩pk唔上三席打唔到極共喎

如果唔打極共就由佢啦

唔g

岩先睇完 佢2個AV都有天秤佬

not now

差無遠 睇咗好耐
1830石個個會易玩DD

睇落係

好，唔該
次次分身抽都中banner 角，今次2step中修兵同技藍染真係屌出嚟，正身5step 得1隻重覆小鉢，最後一次中banner 已經好似係8月嘅王悅

唔該巴打

唔知會係咩所屬/剋星

有冇公會join

請問升必殺技係唔係只可以自食先升到？ 謝謝

有個素材叫必殺精粹 但係要等活動先可能有

仲要唔知咩屬

或者月卡連續3個月送一粒百搭

有天平、和尚、螳螂、致死量、心日番谷、力劍八、速茶
點樣組PVP叫最好

邊隻齊裝齊插件先得架

B 速茶 致死

天平同速茶就一定要用
之後就黎你邊隻裝/link夠齊

螳螂知裝都齊，心日谷就開哂眼
返而速茶唔齊裝

我都有同樣問題 自己本身得1眼速茶
但隻速一刃副官比我開到6眼
跟埋千血花姐玩回血個效果都唔錯
我隻致死量都上唔到場 冇link
我覺得你可以用唔同組合try try先

睇嚟B同速茶必需

更正下 上番副隊呢個打法完全唔夠打

我有打過一場 比人撚左3次 花姐大技 輸

我記得成11萬血...

我都係未夠班留係副隊 三席好舒服

齊裝係指有金鳩?

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8/9除外)

唔好意思想問多句，易玩dd 在於邊到？因為有速茶？
定整體角色上？
但我見1300 石嗰個有多啲list 上嘅勁角神角

就整體情況而言
基本上PVE方面乜角都可以取代
而PVP組合就好難搵替代品
所以就算你千3石個AV 角色豐富D都好 但PVP角得balance就無啦
因為PVP而言係唔夠你千8石個個有泰仔 力見 天秤佬好
所以我會形容為易玩D

你PVP無返咁上下組合 埋唔到3席堆 玩協力就好易無人參你玩

明白，咁如果我兩個ac 都課28蚊，1300 石應該換速茶，1800石換咩好？

轉生之後係唔係兩個特性都有齊?定係會冇左本身果個?
新手諗緊課唔課直接買人個包

雙特性

速果隻主角勁唔勁? 未轉身前得DBD
轉左好似幾勁, 想買來打戰記

2週一？ 勁sup 可以課

yes

心角有邊隻普攻角勁

真。小說豹王 = 貴族 > 千血碎瘋 > 崩玉0刃 = 花姐 = 情人吉良

力崩藍

更正
情人吉良 = 千血花姐 > 崩玉0刃

明白。thx

今日重有直播？

想問下致死量3眼應該點簡？
攻擊會心血量
定係
攻擊血量防禦好？

有冇公會收人?

新手想玩 但依家個pool有冇咩實用野抽

執人地棄game D ac

我都想執

收左人未
PVP副隊
公會戰起碼ard2000萬

仲有無位？

升完速茶，終於唔洗卡四席

暫時full

係日版定亞洲版?

可唔可以入whatsapp或者TG 問下野?

Ok

活動加成角
利申：有3隻

+1

1隻都冇

再嚟 香港BBS discord 希望多D人加入

新嗰3隻等緊你帶佢地返屋企

話說七緒招buff又變返全體buff

再次得一隻

屌 23名都仲係持平

1-20呀嘛
總隊長一星期得50個quota 每星期踢20件落街 升20件上去

D人係咪都抽架喇

X個大咁都無變身？個模組仲要hea撚到

好明顯 仲有VER2可以出

彩券2隻5星
裝備就唔出

頂，而家先知5星上6星有啲要3粒崩玉，有啲要5粒，點解要咁分

pvp換果啲先要5粒好似係

隻心阿散井都係，好似係4週年嗰隻

果d角色好似全部都無乜用

升啲無用角色拎石要曬多你兩粒玉

所有唔洗用石抽就得到嘅 5* 全部都5崩玉上6*

其實個隻好耐歷史...
係2015年唔記得50萬定100萬人次download個陣送
我記得仲要達成目標之後再拖一兩個月先真係有
moveset只係用4*戀廁加多招去整

我已經升到無野升
所以全部角都升晒佢

125石

係咩，我8月中先入坑，所以都唔係好清楚，不過隻野堅廢，開技慢到

JJ插沙跪求高手指點
2百幾蚊個月票可以揀3隻角, 應該揀咩好?
入面好似全部都係廢人(可轉生)

應該揀邊3隻好？

超級無敵認真咁重新排一次tier list
大執完
將2周年前所有角del走哂 因為都就快轉生哂
再加返4隻真心特別勁特別出眾嘅轉生角落去
知銀城 速2周1 技完現一護 心月島
真係得呢4隻有料上到位
其他轉生角廢得濟/普通得濟唔理啦 以後一張tier講哂

實際用得嘅
速2周年一護 / 心月島

公會戰(十刃殺手week)要用
速劍八

-CD + 強攻傷 嘅雙特性插件
速2周年一護 / 技一刃 / 心柒番谷 / 力共刀白哉 / 心水著妮露

減傷 + 普攻傷 嘅雙特性插件
技拳西 / 力雨遮6刃 / 速白 / 心春水 / 知戀廁

唔該晒
課撚先知做左戇鳩仔

大學degree

點解銀城變左神角

2xx 包月 一課 原來有3隻角？

未買過

睇返 原來係3揀1

係咪仲有位
SOR早兩日睇唔到你覆左我

最強知屬呢

50抽得2隻5星
好在中到隻V

想中伊緒

只應天上有

STEP1 金光
STEP2 金光
STEP3 金光
STEP4 金光
STEP5 力崩保底

力崩都勁架

紫左 十世啦

仲有無石抽新橋BB呀?

4000石得隻貫通佬月尾btw仆街了

我估仆街D...可能10月中就係

等穿界門回血 ,

個POST 無錯 , 又月尾BTW , 第2個月尾

點回得切血

有得回都好

我都要打hard運外傳回

第60抽中到 剩返果隻唔抽了

同埋已經無貨抽

幹
我中左想像力個隻
都係收收手先

6 step中7隻5星

狗頭 力崩 劍八x2 七緒 阿波羅 白哉

劍八可以開滿眼嚕

分身20抽七緒槍佬
正身10抽七緒
利申王悅池開始爆到而家

下？呢個唔係已經係月尾pool咩？
定你係講緊下個月？

等陣升埋血同防先

係下個月尾
就嚟出burn the witch(BTW)
佢估係月尾
其實無講係幾時月尾 可能係月中
因為只係話coming soon

正身5step 1力崩藍1傘妮露
分身5step 1七緒1狗仔1傘5刃2力崩藍

分身真係永遠中banner 同有活動加乘角

想爆你ac賣哂d角同裝

正身（已壞）

無錯
點解分身之前唔中力劍8同速茶，中咗就完美

唔好啦

隻知銀成係咪錯位？我轉完身用落同神角2隻字差好遠

你心目中咋神角係咩料

招1 2 3 技好慢同埋範圍好似細過其他角咁
用落好唔順手
用落反而覺得隻完現一護勁啲

step5

死啦 我以為D人一用完會即刻中意招8秒tim...
可能未升哂D習得技未拎範圍UP同強double hit同-10%CD?
而家諗落如果D技未升哂個體驗真係會好差下

佢招8秒真係全GAME獨有
全GAME最大8秒技 65度扇形虛閃
最遠其實打到去完現技一16秒個距離 但範圍仲要闊嘅 唔係長方形

至於16同24(計範圍UP咗後) 都唔會細過其他角
16 = 4周無月 / 心世姐 / 千血柒番谷 16秒 再大DDDDDDDD
24 = 而家隻FF佬同貫穿唔到超盾佬招16 姐係差少少就達到普通角未範圍UP個全圖aoe 但銀城招24係會突進 所以體感範圍其實係會多DD

之於唔順手出招好慢呢D...好睇個人
我自己覺得佢D招好大好有power所以幾爽用落
同埋all in -CD可以鳩spam 8秒招超大虛閃

呀 不得不提佢瀕死之後全damage + 30%呢點
佢本身已經有 20普 20強 40大 呢3招習得技
瀕死埋就變做 50普 50強 70大
仲勁過而家D無異常強攻角446組合

update
踢走肥婆同吉銀落勁角 將技rukia升上勁角

我應該get錯你講個隻完現一護 以為技屬個隻
銀城8秒係會打出mon + 距離知完現一護8秒一樣長咁濟 唔係16秒

係差-10%cd未學炸
但玩落真係覺得技範圍比1般正常角細招１３技成日都會有1～2隻打唔到 反而招２就好少打唔曬
Btw咁可能真係個人問題 數據呃唔到人既

應該無我講錯 我講緊有轉生個隻一護先係

50抽淨係中想像佬
留番啲石等burn the wirch好過

洗唔洗pin左佢 方便下一手開post

金鴨棒是咪廢的

好過金狗

咁強攻auto/pve要點配

#2睇圖

有睇我見轉神同滋養鐵膽 但係金鴨配滋養又好似撞撞地

金鴨配法要問問大佬
我自己金棒得金狗 如果要用佢通常會加埋普通狗棒 感覺好似抵d

係wo 可以配番普通鴨棒
試試先 thanks

入金一定入埋彩

會半自動咪轉神體

全自動咪40血

有地鼠就入潛珠

40血即係滋養配加40%血？

金+彩+40血

明白試試佢先

想問下near巴大力巴用隻萬聖一刃副官打pvp洗唔洗插補肉劑？

step5終於抽到小七~

致死量應該開咩眼
同用咩插件

唔係都係攻擊嘅咩

我見速茶又玩防
唔知毒撚係咪都一樣

應該係攻 但link用減傷

呢個星期可唔可以快啲完

打到好攰

咁難先升到

升一次解指令就算

討伐戰啲人做乜鳩
次次一入場就斷線

Pvp陪伴左我隻友哈好耐

9step中埋FF

成個池差貫通唔到超盾

搞到10step保底唔敢搏

冇裝都要用架啦

尤其強攻人類同強攻無隸屬冇人權裝

加左

下次千血會唔會出
靈王左手右手同心臟
似係同一個pool出晒

想問極共幣會唔會消失
除咗錢其他野換晒

仲有萬幾幣唔知點用

等下次換

我就係怕啲幣會消失
可以下次換就唔換錢了

我都想幫你

日本仔

屌⋯step 7中拳閪
其實10 step齊3隻都係好難

想問戰記係咪個個月up碎既角色都會轉

S公會 願榮光歸香港人 收2個人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8/9除外)

申請左

因為我地公會會衝S
所以有限到公會戰分
或者你睇下有冇其他團更適合你

no

正啱啱開始研究升眼 討伐戰都幾煩下

我都冇打討伐 冇咁大隻肝

休閑play到而家
明明有四五隻滿眼但一隻紫都冇

cls, 戰記第2篇冇角打
要用戀次2分鐘完場

我都係升呢隻野上200打

用邊隻戀次好d?

Sor 睇錯
我以為你話用送嗰隻過
我係用送嗰隻心戀次過 勁撚廢 但我無其他戀次 無辦法

轉生銀城咁勁？

我都係用送果隻 過就過到 但係兩分鐘內搞唔掂

巧廢

嚟緊兩個池抽唔抽好，兩個池都得1隻已經有

我好彩有支金兔 都係僅僅過到

會抽下無月池不過都係抽一下 想拎黎打公會戰

可能各抽1下算

dllm唔記得較取消訂閱 佢幫我續左訂
諗住黎緊多野做唔買月卡

冇玩一排，大力巴仲有冇玩

生死未卜

早幾日蒲返頭啦 係呢兩日又消失咗

終於

你個game名幾有趣

有好多個大力巴，你地講邊個

多謝

是lee加me定是me加me

力崩藍想auto用靈壓定攻擊？

前S公會 願榮光歸香港人 收1人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8/9除外)

續3個月拎埋粒 彩極意先囉 , 抵架

我個張月卡係體力月卡

so9sad

新手想問下呢個池抵唔抵抽？
定係留石all in Burn The Witch

如果公會戰無角可以抽下 但最多抽2下好了 因為大部份角抽偽彩都會有機會中(EG 無月 日番谷)

是但啦 我識閪咩

打塔係咪都係唔打試練

50塔打練武
25塔打極武

呢隻中兩隻有冇用

有

主要用嚟j

j完用嚟打今個星期公會戰

Extreme 穿界門成日避唔到boss招大技
到底要點先避到

又多左兩枝金鴨棒 都唔知點用

穿界門？

應該係極武

當改寫之筆用

硬食

好想要金兔

原來又開左
想問下上次過左鍊武的迴廊，今次係咪揀另一個塔打？

睇下你想要斬月定制服一護

唔係
制服一護only
me太廢
高難度塔應該只係過到10層左右

穩a1 公會收人 有whatsapp群 要求日日on 多上水同打公會戰

竟然要一護唔要斬月

上次換咗隻比B仔了

打一護仲會多75石

前S公會 願榮光歸香港人 收1人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8/9除外)

今個星期差埋你個分就可以上番S

新pool永遠都非洲
但抽舊pool就有得歐下

啲戰紀關卡住哂
無5星 班目 同 女人型
用4星完全過唔到

I see, 兩隻都好似幾有用
上次拎左斬月比B哥度
睇怕遲早都要拎埋 速/技 屬斬月比速茶 同 D 做插件

我好你少少有弓親
一角就等七緒單池

打多啲彩卷抽啦
冇記錯我一角同弓親都係卷抽返黎

應該拎多隻力屬開眼比b繼

2關都用降臨個隻過到
我就係咁過

弓親降臨得4星，都過到？

過到

唔是個個有茶具

換其他裝咪照磨 有乜分別

直線曬茶具

癲

咁 hard core 用4星
自制打塔mode

都係打個幾次 過完就算 刷都係刷最後個關
唔洗用佢地

戰記值唔值得開
衝故事好麻煩

一月換到 50石+ 仲有好多卷軸

你休閑玩 唔玩屎眼就唔急推嘅

終於抽完萬幾張銀卷

中五隻五星

唔知以為淨係得完現術抽

中知月島 速雪緒 速毒峰

前S公會 願榮光歸香港人 收1人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8/9除外)

差一個都10名內 入埋黎就穩定上S了

精髓卷軸係咪得戰記同討伐有冇時間打討伐 10lv眼唔到

300萬活動分都會有一張

今次呢個活動有？但我一隻加分都冇

有呀 基本上每次活動300萬分都係送張精髓卷

出新裝，無所屬有裝用啦

抽到先算

人類無人權

我想佢出攻擊50多啲

要忍手留飾品卷

是咪收人阿 我本身入個會變晒幽靈人

想join and whatsapp group

applied
ID: 43 834 242
A君

終於完成 紫無月
報告心路歷程

4周年無月牛角池 (想抽無月)
3千石 得1隻牛角

跟住以下全部用票抽 , 無再抽關於牛角無月pool
2019年-2020年 5月期間
2/5 牛角 3/5 4/5 5/5
仲未中第一隻無月
6月至7月期間再中多2隻牛角
7月22日中第一隻無月 (好似5周年左右時間)
7月27 2/5
9月中 3/5 , 9月尾 4/5
最後尋晚終於 5/5無月

#60萬PT洗唔到 500靈

已收 記得入埋gp

60萬pt

出泳裝池

痴撚線早幾個月開國際服 +夏日活動時呢個pool先岩岩出
果時就係呢度成班巴打開始玩
點解咁快就復刻
反而溫泉佬/千手丸/肥婆仲未復刻嘅

大虛Bouns角多數會月內翻炒/近期有 d pool係出過
唔知牙周開之前係唔係都係咁

可能引啲人抽速嗰隻無屬殺手
同埋泳衣吸金
btw, 我8月先開始玩，嗰陣係血戰9? 抽技雨龍，大佬B 同巴茲B , 我都想抽返之前嗰啲血戰同十刃

啲人點解可以一下秒討伐戰boss

1.外掛
2. 極端配合嘅紫架心石田心69陣容

又浮返出嚟喇

呢隻game你有冇咩歐既經歷

有既
初初重玩個陣幾歐下
之後非好多次歐一次咁囉

5G你廣mud

技崩藍 同 技bee 好似 單抽 9下中既
單手伯伯 6千幾石 抽到落大快活買飯先中到
好早個個小說池 , 某1個10連中心豹王
之後其中 1個 10連中埋 力崩nel , 知細路
比較有印象係呢幾次

希望 BTW帶到D人番黎

都唔知幾時出

呢個月走唔甩架喇

快點強姦我

正呀 要抽爆佢
Btw 有冇邊隻勁

淨係知亞帕契最唔好J

好似有2-3隻係神角

有無巴打10次10連後會繼續抽？

力音夢
亞柏公會戰十刃殺週要佢掛
3刃還好 自己唔係幾鐘意佢手感
井上戰記角
志波無所屬打塔唔錯

速茶pvp既話單眼應該點爆血定防先

齊晒

你抽咩咁睇唔開

如果穿界門真係無個類角，用降臨升到6星150有無得打
利申仲係打緊普通個個穿界門，卡左係心屬破面
諗緊升唔升隻2刃打

降臨冇得升6星....

btw聽日水著pool有心破面抽

咁睇下抽唔抽到啦
不過我諗2刃升爆應該都過到我呢關嘅

十字果隻力同知
10連之後唔中
我抽多3野 每次1隻加隻速狗
係咪好好彩定正常？

白哉booster/肥婆/手丸千 咪牙周SER開個陣已經炒緊囉
一般都係3個月左右炒架啦 時間咪差唔多

原來果次已經係復刻
我以為第一次出

血
對面會破防

新角保兩次底唔中就等單池啦

收到唔該

thanks

開服到而家終於紫第一隻

好撚感動

刀神?

又唔會話破防咁誇張嘅
只係要玩防 你要好有錢+成隻角以後用途都淨係for PVP先可以

得一隻但開左攻擊眼

係

可以洗

想問下點解pvp唔會用靈壓角？

好似係好少強攻角有霸體

同埋又要cd

cd完得嚟人地普攻平砍都砍死你

霸體係咩嚟？

990白卷冇料到
90彩卷5隻5星
仲要有速茶

比人同怪打唔會硬直 除咗中異常狀態

直線引負皮

btw 上巴哈見人一萬抽彩 三百幾隻五星

而家儲緊三百幾唔抽住

一萬彩真係儲到下年
最高都係儲到4xx就忍唔住抽晒

最高儲到10就忍唔住抽哂

Same here
10張就㩒

其實一兩日都打到三四百

係幾日抽一次
如果24小時掛機自動刷仲多

十抽就中左力夢音
想問點解勁

朝早起身俾隻Bambi食咗粒彩極意，呢家可以日日J了

清有料

唔你勁 係神 moveset係至top個咋 + 有麻痺
點解少人提係因為有隻力屬官方外掛 完全取代咗佢

用邊隻模擬器掛機

邊隻係官方力外掛？

5周一？

我仲用緊隻 雨龍打pvp 毒D 得一眼用緊落唔係幾順手

今次終於正身歐啲，但差隻大獎音夢

分身差少少，但有大獎

YES

自製tier
可以參考下 有咩唔明可以問

就算用都基本上係炆走哂佢D靈壓 格更屈做普攻角

我插緊-傷角 但用靈壓裝

2頭唔到岸

唔插一傷比人秒

無睇清楚你問乜tim

原因好簡單
就係營運造出嚟個大環境係極度唔鼓勵人用強攻角(推靈壓)玩PVP

1. 99%嘅強攻角唔會有霸體 出緊強攻都可以輕鬆比普攻霸體角cut技
2. 太多十盾角/開場無敵角 你開波D強攻傷直接呢D角過濾哂
3. 有隻仆街反傷角 每打佢1hit 佢會回敬返你佢打你一下嘅普攻20%傷
4. 強攻角硬不起來，要硬起來的話就要廢哂所有武功

如果用速茶第一眼係咪加血先？

屈佢做普攻角算啦 再硬淨D
反正D強攻預咗無用
同埋佢重點應該係反返balance招弱體大比佢自己

第一眼係加攻
普攻角最重要都係攻
第2眼就睇返佢PVP向定PVE向 去決定加血定會心

再執下個combination先

同埋我隻3眼速茶 插 免棒 指虎 熊 （全40%）

好似仲好過 兔棒 鴨棒 熊 （全30%防）

我用電話掛

燒機

想問下角色連結計唔計連結角色果d裝？

計晒喇

唔計

要玩防 要所有野都推防推到盡先得
有錢有運嘅人先玩得起
姐係
紫字 + 第6眼3*防(+300防) + 金鳩66%防 + 鳩60%防 + 結他45%防
我第6眼洗少粒* 2*都照比普通天秤佬削走半血以上

我用夜神掛通宵機

點玩得起

有咁多體咩？

唔係都要禁制咩

買定

悶到 , 出未呀 儲左5千幾石

夜神錄完一次腳本之後由佢自己run就ok

宜家得閒都係刷活動 其他咩都冇打

唔會run亂左？

錄多幾次就ok

我用iphone半自動掛

其實都係一個腳本五個位置不停重覆順次序撳

唔會亂 係最近更新改咗版面

成日撳走咗300環加攻
仲唔使買體 自動燒石入場

我之前都有睇過用iphone內置果個switch control掛
但係研究唔到 所以放棄左

好簡單 係錄腳本麻煩

諗唔明個次序

你講五下制個次序？

其實咪就係完場結算到再挑戰順住之麻

我仲要唔加好友 有粒制係for取消加好友

咁買體點撳

同埋5下夠用咩
佢夠40萬又多粒掣要撳

佢run第二次咪得囉 都係果個位

i see
不過電腦錄好腳本就由佢算

我係咁

望下先

係冇咁方便架喇 都要係咁篤個mon

仲要一電話響就收皮 要重新嚟過

不過ios14好似可以電話響改做通知

我未update所以未試

好過冇啦 都用住先

全手動真係多多時間都唔夠

不過其實我都唔係日日掛費事部laptop打柴
Btw我而家懶到拎獎勵抽友都用腳本算

新手想問下 咩勁角都冇嘅話 而間有邊個池係必抽㗎

巴打, 想問下神角第1隻 (銀城)同埋第2隻(石田)勁係邊?
新手唔識野係功能性定係佢有D技好堅?

銀城要問大力巴 佢話好勁 唔記得點解

石田就討伐戰官方外掛(搭卍解69)

早幾個po有片解釋 近巴po的

泳裝pool 抽力音夢都唔錯 但唔好all in

石田勁係招3技
集氣之後貼王放好高傷
同埋佢係戰記角
之前抽左3隻快快手開正眼 唔記得左佢有加成

轉生貓女夜一好似幾勁

CLS

食田耳聾有片 就唔詳細講
銀城就 打咗好lu大段字

比多張圖大家參考下銀城8秒範圍
紅色 = 普通beam 8秒 姐係心卍柒8秒 力崩藍8秒 完卍一16秒
綠色 = 上面個範圍加20% 姐係而家隻貫穿佬同千七水招8秒
藍色 = 卍銀城8秒

比多少少資料大家參考下 一般角色
以自身中心出嘅"全圖"24秒
係1個半徑"1000"嘅圓形

好詳盡分析

都話月中BTW

終於出

抽哂30steps要幾多石

預7千

利申 5400

補link

好似未有角色資訊

右面對波

明搶錢 笑撚咗

1step中晒咪唔搶囉 , 唔1定要追 30step既
不過睇個款真係難抽系列

我覺得係好撚勁 引你追滿眼

中到新橋我就滿足 , 滿眼呢d 野玩唔起

終於肯出

話時話 黎緊極共有冇咩心水角好用

無月

卍69

呢隻冇

即刻幫佢升爆靈壓眼

啫係邊隻

卍解修兵

心果隻ok嗎？

咪就係個隻
唔怕紅盾 直頭勁

1眼lv1 連結全部lv1 會唔會俾人踢

1眼唔緊要啦 但連結要升
最低限度都要執執d裝

心7緒 / 柒番谷 / 劍八/ 時灘 / 阿帕契 邊隻好打d

心7緒同時灘應該比較好
問大佬們

比我會用心7緒
有Buff ，又遠攻，起碼穩啲

PVP幣 係咪拎黎換哂啲5星角就得
唔使留黎換其他野？

已經要千方百計掘石喇

任何掘石地方都唔可以放過

我都要努力打支線喇

出哂片都冇人討論新角 此post已死

想知大家點睇

單係無視角已經冇得唔抽

用彩卷抽我真係屌左出聲

有情報未

呢到

原來又流出哂

應該係k叻直播唔係流出

兩隻都係藍攻 無視超盾

睇怕都要課金

30step,當一半抽齊都15

山本 流出 , 有可能月尾

血戰唔係2-3個月一次？

時間鳩估咋

跟住似係出Halloween

幾多年前嘅事
而家係一個月起碼一次限定

好癲個pool

btw活動關已齊3隻

5400石 30step
建議allin

新手包 , 建議買埋

有冇人會課晒金銀禮包

Shit...
only 1

上2次抽完都唔夠3隻

型撚到

留意番 , 每個包可以買5次

想問建議揀戰記角定力藍
利申力藍本身有一隻

btw仲諗住買速茶開3眼

金唔係得一次咩銀好似先5次

無睇晒 , 我當左全部

唔齊戰記建議戰記先

明白
咁睇吓月尾心7單池中唔中一角戀次再買

痴撚線女巫角勁撚到
妮妮招普攻仲要勁撚快
仲要兩隻都係無隸屬唔抽唔得

今次好似得金包唔抵買
金包啲主打角好唔入流
銀包抽中泰仔同劍八打pvp,一護涅里同山本都轉生神角
普通包就心劍八都夠做
新手包可以補戰記角

想玩番tim , noel好正

嘩 除咗女巫

係冇牛角同3週四

夠三隻

決定課了

未抽先課

reset有得買？

正冇一角同吸靈壓條友

咁多禮包 課死人

屌笑死

得2000石左右

希望中到新橋啦

呢兩隻新嘢係咪限定咖？

係，合作活動嚟

重有幾個鐘 得3000石

我得千幾

1000石都冇

希望100抽 搞掂

5785石
klab比下面

星矢，你不是還有信用卡嗎

2300石
All in or 抽到btw就收手

開哂眼就收手

2萬石都唔夠了

好非

10step 2隻天鎖斬月

終於歐番次

50石就中

新手首抽妮妮開局 儲石先繼續抽BTW好？

全副身家

15steps

繼續抽啦 , 好多隻有用

仆街Klab迫人課金

step 1 中左

5千3石 保5抵喇

技果隻好D 定 知果隻好D?

祝大家都歐

知 , 不過技都唔算差

step 3已經中左3隻5星

2隻重複 1隻斬月

10 steps 收工

step13 逼人課金

step 4抽多隻媽媽子宮

step15 重差技個隻

step 15 ,依家得返幾十石好空虛，點算

課金

On9 game 汁柒咗佢啦
23抽咩都冇

屌你老母 垃圾外掛game
抽卡機率又低

保底抽左啲咩

step 5中晒兩隻
歐返次

反正冇封面 已經del撚咗game
冇課玩咗咁耐 終於要del 近依幾次真係黑撚到on9
唔課金比撚比你玩

唔課金唔撚比你玩

唔課金唔撚比你抽中架 On9 game

非洲人黑仔都正常
第一次玩手機game?

唔好咁啦
我之前抽H 同 石田都炒哂
之後咪又係中番好野

Sor 真心燥底
唔玩了 啲石都已經掘得7788了

Step10 中晒兩隻，歐番次

Feel 到你班仆街歐緊

係日漸無石嘅情況下10 step中哂已經幾傷

手足中哂？

抽到28step

我超絕大爆死

大家記得要打夠 100場 pvp 先有 極意(力)

說好齊上齊落

月尾應該好快要還

對黎緊果隻老野有興趣d
呢一轉唔課啦

Step one中咗隻

歐洲神賜我歐氣

咩活動黎

指令

今次係咪無單池

20 steps

焗抽

中晒都喊

諗緊好冇抽晒30佢開眼

逼你allin or nothing

一隻收手了 等總隊

你老味又抽多隻平子 我個保底呀

屌del game 唔中banner
想要Noel

十抽先得九隻係咪正常

十抽9隻仲唔好？

咁歐都想死

係 正常應該有20隻

知大波啲

唉 step27先各一

仲諗住抽爆眼

而家都唔知抽唔抽落去

兩個11step

正身：

分身：

新手 BTW Step 6 得三隻
係咪要重抽？

抽之前正身仲要中咗

Step1

Step2

18抽中哂兩隻
算係咁

劏豬

我覺得唔洗，可以開局刷活動

好歐

好難得歐一次
但正身都少伏，雖然齊咗兩條女，但好多重覆
分身要追埋另外條女

32 steps了 抽唔到第5隻妮妮 唔敢再搏 等彩精髓算

禮包all in

放帳 有冇ching要 冇時間玩

下個POST頭 我預備定先

[I/A] 死神 Bleach Brave Souls (12) BURN THE WITCH 合作 正式開始

開催時間 16/10 - 31/10

睇下呢幾日有冇可能爆POST

個個抽完就潛

抽埋成堆5星廢卡，真心吹漲，灰到想棄game

有賭未為輸

連續幾個卡池……，唉

上黎閃

話說除咗條link個快速刷靈玉，仲有冇乜野方法，今次個池我all in，再抽唔到，棄game，免費送account

張tier list 有無得update 下
大力巴係咪已消失

刷故事 + 狂升角色最快啦

個個都海豹

咩呀 改咗名
紅字咩大漢exxxx果個咪佢

無消失
好似有張UPDATE D
不過等佢地加埋最新2隻落去先再放上黎

我其實都成日唔記得 UPDATE POST頭張LIST
你地去到 990個陣提一提我

抽到第幾step?

我今日課咗三千幾都係妮妮同乃慧琉各一隻

仲有十幾日 慢慢掘下石再抽囉

呢兩隻又唔係必須

by大力

冇你咁歐呀

我已經抽到27step

比我歐番次啦 , 之前追 5周年同大佬B , 課左唔少

我都想歐下

玩咗三個月前前後後都課咗兩萬幾

唔洗追得咁勁

弊在我淨係追有愛嘅角色已經咁樣

+1,已經連續幾個卡池，今次再無，真心絕望棄game

活動要刷到幾時？
啲 brave soul 卷好似廢廢地
想刷石抽 pool

330張飾品彩卷得一枝心兔棒

抽銀卷抽到懷疑人生

唔記得左上黎哂命 補番先

blocked

我等埋無隸屬靈壓裝先抽

銀就算啦 洗眼用

彩五星機率都算好

我屌佢老母
7月中玩到而家中得一枝金狗棒咁大把
好撚閪賤

14抽抽晒兩隻 追唔追埋15抽個保底佢好

合作角色好勁？個個都抽

諗唔到唔抽既理由

又要刷活動

想打公會戰同極共 就值得入手

其實用落 覺得一般 唔洗all in 吧

你鍾意啦
我唔解釋了

新橋連結谷爆強傷定強縮好

2樣都得

咁試下谷強傷先

1001

新橋係咪第一隻
內解 -CD嘅角
好痴線，強攻已經加20%
再插埋啲雙效果卡
谷到-4x %CD， +3-40%強攻傷害 不是夢

就是這麼強悍呀

幾秒一下強1

緊係抽埋
就算中其他已有角都可以開眼

我抽到斬月滿眼+500靈壓 -14cd

大大力插落新橋到

本身都有D驚佢好似白猫咁
D合作角通常唔勁

點知而家仲要雙殺手 無視紅藍盾
可以打埋公會戰

隻知屬拎黎打卷軸關都好方便
唔使下下用紅攻

我係劍八同碎蜂滿眼

唔係 第1隻係清音&仙太郎

咁實力差好遠

大力巴有冇新既tier list
可以擺落下個post

呢2隻未諗到點住
感覺未去到5周年lv但好接近 但擺落神角位又好似有少少哂野

暫時嚟講就
倫敦日世里 = 神角
底褲 = 外掛/神角lv

妮妮差一眼紫 值唔值得屌粒彩極意落去？

有愛就屌啦
有排都唔會復刻 / 絕牌野

其實係鐘意大奶多d 不過算啦呢隻game識讀心五週年嗰陣要大白就比4隻一護我 依家就比4隻火影我

S公會 願榮光歸香港人 收人
日常有共鬥討伐場 有discord群
要求:每日上線打公會戰 公會戰2300萬up (week4/8除外)

提醒自己記得換tier list
下個POST頭 我預備定先

[I/A] 死神 Bleach Brave Souls (12) BURN THE WITCH 合作 正式開始

開催時間 16/10 - 31/10

人呢 海豹有點少

個list未update新個兩隻

當住第4行先

25 step終於比我抽到妮妮

唔棄驚了

都抽晒蛋啦

抽咗八千蚊 新橋都未滿到眼

抽咁多

小跟班係咪得討伐戰會加stat
隨機果兩個位抽乜好

仲要差兩隻

師兄好唔理智喎

1.係
2.傷害 7.5

利申尋日都課左100蚊比klab表示支持

唔抽了 過幾日月卡拎粒彩同之前粒知開埋算

妮妮5隻
新橋1隻
妮露6隻

250抽總共20隻5星
不抽了

8000...

ching真係好有愛

五個318禮包

跟住十個618

仲有其他

隊長有人棄驚

呢個月食樹皮都唔掂

日版都好多呢d 送分隊
唔知係咪真棄驚

你有既

幾有良心

唔1定棄驚
岩岩先check左1個送分info
佢新橋 2/5 , 仲要升滿眼 , 應該開心玩緊

呢個寫住quit啵 大佬

無睇名 sor

個個都寶5咁癲
我呢d得一隻既點同你地玩

咩係寶5

咁改個quit又未必真係quit嘅

抽足5隻

新橋未夠5隻

知唔知幾時更新出無屬靈壓裝

睇K叻心情

記錯 以為人類靈壓裝
無所屬佢話10月 多數都係10月尾左右架啦

E 好似真係叫做「睇K叻心情」
我記得佢試過一次話XX月入出 佢夠膽死個個月最尾個日先出唔記得咩嚟

抽咗17step 了，追唔追妮妮好，有3隻新橋都未有1隻妮妮

巴打，原來你係團長，我e家先睇到

極武18用知8刃打得好痛苦
上網睇極片都唔知點避d大技

咁又冇錯

係呀 同你打過幾場討伐

用5周白啦

頭先碌個box

原來我有70隻四星未攞石

係呀，我都記得

有先得
彩卷又唔爭氣

我都冇乜幾可打討伐

果次係放孖day先有時間打下

都比你撞到

橙

我喪跟

你痴線 升滿咗仲打

新手想換野，又唔駛cost
係要時間

都啱嘅 我都係為紫隻王悅先走去打

遲下應該又要打 紫埋妮妮同新橋

你有5隻？

妮妮5 新橋3

過幾日月卡送彩精粹 同之前有粒知精粹

新橋食埋算 唔抽了

日月精粹係咩嚟？

過幾日，月卡，送彩精粹

呢個呀

等於開眼正喎

係 今次活動有粒力 記得解任

月卡就課三個月一粒彩

今次活動都算好佛心

上次派粒已經係三個月前5週年

今次30抽我滿左隻心劍仔，本身一隻都無

今次滿咗心劍八 子宮平 妮露 斬月

樓上好串

BTW 下次粒極意應該係速屬
5屬都派晒喇咁就

到底抽左幾多

少過我同空白先

冇大白冇69
報仇pool

討伐戰入親ultimate都係外掛場

我自己都唔敢開

外掛會入人場 好撚仆街

我自己開都係最低難度算 驚比掛陰到

係喇 叻喇

搞臭隻game就係呢D仆街
加速執笠師

我衰 冇打標點符號

中左兩場外掛伏之後開番nightmare算

On9 nightmare都有外掛

講你又唔聽

係咪無限大技

一入場打兩下就落到半血

唉，未有FF佬
唔知投資多幾抽落FF佬度好定 burn the witch 好

抽咗返嚟冇用過

緊係班渣B廚啦 千血11係condom咋

係一秒boss就死

完埋今晚個結算就可以入黎
或者巴打留定名比我先

屌真
一次都冇

我想話兩幾個星期隻雷閪
抽完番黎連555都未夠水
而家就出隻仲勁啲嘅のえる

升到200lv就冇郁過佢
見今日單池先第一次試玩左佢

JN C
唔該巴打

有嘅 啱啱出果一日 我有知水多

又有知鈕扣 即刻紅字去共鬥遊下

抽到兩隻妮妮，第二隻妮妮拎嚟開眼定留低好

新手留 , 老手食

新果兩隻有咩咁勁？個個都抽

剩係無視紅藍攻都要抽啦
其他唔想打字海

有無視紅攻咩？淨係見到無視藍攻
如果無視紅藍，咁打關同pvp咪屈機？

請參考 5周年一護 大白

本身藍攻 無視紅=極限共鬥打哂2邊
唔洗好似上個月咁同人夾角
即係 一護 大白 69咁

強攻pvp角就算啦

新POST已開 , 推爆左呢個先過去

本身藍攻 無視藍盾 紅盾又唔關佢事

係咪好難明

推

個巴打做左傻仔早走左 咁你聽朝拎完獎勵就可以申請入黎

啲大卷軸除咗每日攞十個同討伐戰到換之外，仲有冇方法攞到

有就唔洗打討伐啦

大虛一齊人就刷得好快 唔計和尚日同69日
其他屬都一分鐘內已經完到一場
已經當刷水咁刷

我打街場要打幾分鐘先有25~30 coins點先打到噤快呀

公會場/line or dc既 game群
可以試下入呢到既dc gp問下有冇牙周仔打
如果夾到岩時間既應該幫手打到

thx

竟然仲未1001

我都想有人打 不過通常夜晚十一二點先得閒

冇你撐場係慢啲

究竟支線啲4星識唔識跌

我有強迫症3 4星要自食突破

仲有70隻未攞石

Pish